[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (336)

我幫手

2.5大

1.5b

正評贏大錢

光總

話咁快11點lo

1.5b變大船？

2.25 1.5b

下半場3球

下次搶1001果個自己開post 啦

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (336)
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (336)
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (336)
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (336)

Copy佢

1.5b 高水

入左

Okay

上呀主隊

資料搜集下先11點大家要左咩

半7全9好喇

no la

無買

下半入3粒啦 入左5倍

想知十點你要左咩

all in 最後200跟你

無就戒今個月

唔貪心 2粒夠啦

G持

我已經特登唔講你要左咩?

好似多狗咁 入3粒啦

上左1.5b大船
快入波

8C GG..
?

咁快有0.5/1

FAKE

大波真係派錢咁錢

2.45..

停下角啦 屌你老母 想跳船啊

白帽反擊

比11.5角大2倍即跳

加油白帽

入左大波既船友 早買早享受

你冇可以係最高水 前一秒入左1.5下一秒就goal

加油大波叫爆佢！

支持

白帽下盤

3球

大波！大波！

原本7c 買完11.5b 即刻8c

9c

9啦

唔射門

9C..GG

作死仲刷

細波

9c了

算啦 跳唔到就算

10.5b

仲係1射 屌你？

好撚驚

快入波啦！

7c個陣 11.5b 1.80個陣入左

入波未呀

入波呀

8.5S 屌..

刷咁多角做乜撚呀。。。。

快撚小小入 最好白帽先入

垃圾波 讓咁撚深

入啦 快撚d

仲係1射 食撚得屎

買左咩

10C...

再刷 就殺撚哂你全家

3.05..

屌你老母 我大巴大巴咁煎柒你老母閪呀

掂到20k又要有尾數

屌你老母 0:0逼害賭仔

入波啦 兩隊撚屌

唔買就刷到上天

打佢老母啦

不了`

尾數要過關先中

13.5s訓練心臟

提雷上盤已死

11.5b

去完台灣無錢呀ching
比我搵番少少啦

10k車大腳 去日本啦

一定有啦 咁樣守法比人刷

一齊啦

[0.5/1] $100

買阿德對家

買左2.5大波等死

11c

主勝都有1.82

又要變番三位數

一齊 3000蚊過關斷佢

-2c

停到完場ok? 買左11.5細

Tigres

Ok 10.5b cashed

真係可以一球都冇

腳都無起 細波cashed

入撚啲入波啦dllm

早起的蟲兒被鳥吃

72% possession 1(1) 11c 0 goal

原來李城會長出左黎燈

買角細入球大
就開角大入球細

0.5/1

都有1.83

擺撚明劇本係做0:0啦

戒今個月了

讓1.5/2真係

2.5b

保地然完豬番即場

客ng 就黎10倍

小注no goal練心臟

有冇人買白帽fg (有9倍)

要jump

1.5大

想買白WIN

肯入波未？

未

Goal

1:0

屌 仲差好遠

睇埋2.5b 賠率其實會有唔妥

好彩入唔切no goal

呼屌多粒啦！

好彩無同肛蛇對

吾入都吾知場波踢緊

比多球我

比多3球

屌比多粒 是撚旦一邊

差一粒

夠啦 停啦

俾多兩球黎

屌就算入左都硬係覺得會和

原來0.5/1係派錢 上盤

比多角我 11.5

Own goal

入多粒定定經先

仲未夠

2.5大 11.5角細 點算

仲要係鳥龍波

比多球先

入多粒

等收

1-0就想買13.5s

入多2粒 頂住角細啦

快撚啲整多粒啦！

刷多d角

咬唉 我都11.5角細

呢場波應該二比零完

入多球 咪撚hea踢

隔幾日無賭都仲係單跳

1. 10.5b
2. 即場no goal

Allin 13.5s

屈臣好波！叻仔！黎個梅開二度啦！

同路 針得

六粒
豬到pk

有3分好收手啦

兩黃唔洗紅 屌你

會頂到der

不了，2:0

十卜

12c

3球求你了

連球得唔得

屌你老母

屌你仲刷 冇買

1.5

睇錯埋12m興奮左兩秒

俾多兩球

你入波算啦 刷角的

贏唔到2球就輸撚埋佢算，開個1.5大比巴打們

不了 , 有分就停啦

入波啦撚屌

快能d入多幾粒

唔好撚刷角啦 刷入波啦

我都係

13.5 未

刷角呀

入多球啦撚樣

屌你我重注左細 唔好咁啦

補80水無柒頭

入波未呀？

一齊爆

屌你老母 點都蠃 慢慢踢啦 撚屌！

岩岩訓醒 sor

刷角啦 乖啦

贏唔到3球就輸撚埋佢算，開個2.5大比巴打們

13c

14.5c s力頂

屌佢老未 一係就2.5大 一係斷腳

繼續刷角呀

入波呀！

仆街墨西哥撚無兩粒全部拉去比仙人掌屌

入3粒啦 唔好刷角啦

爆我無入球 一係就1.5大
唔係去死啦提格

365宜家無左直播圖既

仲要係咁封盤

11點果場無人理

2.5

可唔可以入多球先

又救到

依家12c?

祖記？

1.5先啦

屌你 入多粒先啦撚樣

係

光速互射啦

-1真係skip

2.5b派一百第一個Lm

Lm

請祖記一定要然兩粒

繼續刷啦屌你老母

白帽... 咁都唔入

屌白帽咁都唔入

快到咁

刷啦屌

2.5大真係咁難？ 角細同我頂撚實佢

-1c

手足有冇補無柒頭呀

角細頂撚實佢

波膽1:0
2:0

太低水

屌中完1.5b都要拎去睇醫生

得啦 我跳 屌你老母 完場 單邊12角

入多球先啦

中到先

完場13角 以後唔賭朝早

無

13.5s頂到我去日本瀨麻友個閪

Gun

垃圾 我點都然呀 你唔撚好入波囉 但我手足要開飯

屌死你老母呀

係咁封做乜鳩

gun

2.5b屌你老母

同我屌到佢入多粒

墨西哥文呢

14.5b

最後希望

大船如沉沒了剩低賭仔

入多粒呀屌你

試吓入多球

頂實 啊

提雷船

賭債

入多粒啦好口火

刷多個啊屌你

1.5b呢

1.5細gel 輕鬆到

屌 主入多粒贏半都好 咪玩野3串1緊

2射門以後唔撚買呢隊閪波

14.5s gel頭

咁既波 1-1就好笑

代表了並無什麼旬波好贏

黑名單今晚入錢俾你玩馬
唔洗ot

比埋我得唔得？

meme

我屌你老母啊

我屌你老母啦 入未呀撚樣主隊 讓咁深

入未？ 果然1.5/2深盤 但大的1.68係唔會咁好派錢

1:1 派100

lm

我

仆街 白帽 阻撚住哂 贏撚到咩你 入唔到俾人入啦 仆街

2:0

Goallll

主又輸屌 痴線一輸再輸

整多粒 2.5

Lil係咪派

Win

睇williams 算 365 閪閪地

1more 2:1/3:0

1.5既手足

比多粒3:0 就好

白帽都整粒啦

多謝你
我叉一步就跳左落去

No thanks

Kaka

好波 抵撚死啦 賤種白帽

整多粒

2-0就打邊爐完場啦

2:0完場

刷c好嗎

3比0 派

頂住左了

比多粒

1.5大cashed

上盤嚇能死屌你

14.5細 gel

要多粒啊

好

你老母呀

14c？

Ok

得啦 屌你老母 唔賭啦 潛水 一野輸哂 單邊12角

14c

俾多粒

屌多個c黎

3:0

比多個C我

比多c 比多粒

goalllll

快入多粒！

2:0
1.5 Goal

白帽

3-0就皆大歡喜

Gel下先 20k尾數準備過關

2:1 都得姐

11.5細爆尻完 爆埋13.5細 輸尻埋2.5大入球 我屌你地仆街gel頭撚

係 2.5B就皆大歡喜

臨尾NBA

垃圾帽

提格咪拎再入

刷角啦

比多粒 放你老母

買左2000蚊 無入球
可唔可以比3球我

個2.5大未輸 等多一陣先輸

補幾耐

有3球我食屎又點話

巴打咩事咁睇唔開

無波入咪撚打比分啦

琴晚d波易賭到

再入要jump

c

冇買不過都支持

要派了

我買1.5b 見唔對路半場買無入球
好在入得返2球
唔係真係仆街

冇3球我屌林鄭屎眼

比返半格黎食

又差一角

唉 爆9我下盤

LIVE OK?

3:0佢

2:0 14c FT

完 屌你老母 4x5又斷

完

又爆一角

屌你 林鄭屎眼

狼隊好正氣 咁都開大 係祖記濕鳩 咁都得一粒

又中一口

有無人派

多謝肛子

今晚有錢賭馬了

1.5cashed

有無人派我起機

話咗

睇黎我要唔講買左咩先中到

派我100起機

要上黎gel頭搵存在感 就好似傻閪𠝹手 我屌撚哂你班傻仔 我屌你老母 連登=細佬仔主場

走數輸足一個月

迪祖

14s頂到喎

發窮惡

牙蛆爸爸好miss u

13.5咪輸

邊個gel

睇表演

本來有一張係花花盤 點知未訓醒

好彩2比1頂到完

Btw 1.5手足們 食kfc吧

贏多幾口/馬既派你 追緊之前d數

咁你準備中出都得啦

祖記而家幾比幾

然好多wo

派我

仲有個雨滴 on9仔 邊撚個派佢 理佢就返去fb啦

加tg傾下馬仔

唔講咁多堤格好波 入多粒收多成千

又豬

名？

11點無人有買

派比我.依兩日豬到呢

幾時派me

想入

有賭

Username

已all in 飛腳主讓

自己開谷果d 記得唔好上黎睇po啦

我買左

Rezero00

有啲運 買早餐買唔切國體會

10k情感腳先等陣 呼～

lihkg20110522

開谷咁威威豬 上黎做咩

早知我都買早餐

本來想同20巴傾變開谷 冇咁既事

呢句真 個個tg上嚟波po做乜春

上黎派$俾你係咪唔得

收到風肛門都有谷
是咪屌緊佢

SP有幾多買幾多

我地傾馬 唔開谷

唔係你

傾埋ok？

咁就屌埋

呢到係賭波post

好惡

黑名單(風紀)

變身豉油都有
之前入過佢地個谷

收到風 有人屌我買角細

Add左通知聲 今晚屌馬仔

有谷

無能力

Who

屌你老母
3.5倍1.5大唔買
買13.5細
屌你老母.

又輸撚哂

仆街

迪祖入未

唔比一齊傾

連登的專家們又贏錢

點撚樣呀 唔滿意呀

祖記

邊個講
好串

14.5 s 嚇死寶寶咩

私chat ok no谷

又中

Name?

屌你啊 係唔係你講我買角細

上面比左你

私chat ok

冇人派點賭

你講乜撚野呀

4位數 3位數 職乞

迪祖請你即刻入波

冇人派比小妹
睇黎要處女下海了

想睇下海

岩岩有人同我講 有人屌我買角細 係谷講
係屌我燈既上黎講 仆你個街

無啦啦比人屌

迪祖入兩粒啦

集氣

你邊位呀 我幾時話你粒呀屌 都唔識你

係茶記嘆住熱齊啡睇住東方度馬 我就知道今晚要然錢 其實唔難

可能話我燈掛

主快入 中咗收200

黑單ho ball

前日八串九 斷一
今日六串七 斷一
感覺想jump了 幾時會全中。

無 大包圍屌人 咁岩講到有谷 掃射

賭輸唔起又屌人燈真係好噁心

都唔撚識你 又從來無話過人燈 無啦啦咬我

我明點解越來越少人上黎

輸哂了 有冇帥哥救濟我 500q

開心些牙心水 咩位入 入咩盤 屌你老母 白痴既都

支持你哦

雨滴衰咩 無睇到

豬到冇$飲咖啡了

我屌緊開谷拉人入姐 唔鐘意既 咪入番谷lo

定侓

訓醒豬錢留名 又係美好既一日 手足羊多d

祖射5中都入唔到一球

點解無啦啦變左互屌

迪祖唔撚係0:0到尾啊，屌你老母

我錯

迪祖請你馬上立刻現在now goal

無上一排 熟悉既面孔無哂 我派過既 派過我既參唔見哂 我究竟訓左幾耐

我買撚左上面個場12.5同13.5大過左落迪祖

馬仔有冇ching有水

迪祖肯入波未

豬晒仲留係度做咩

2046

大家唔好互片
大家既仇家係馬會呀

祖迪

Jump哂了🤦‍♂️

訓醒再度

派我哦

旅油多bo

今日亞冠有咩推介?

71" 1:0
82" 2:0

主贏2粒頭5抽1 100

迪祖 求你入波

留名

LM

客即入

0:1

屌左100蚊客勝

收皮

咩事情

銀城係咪度

肝硬化都變漲卜卜了

屌

主反cup2球

個名唔老嚟好多人叫我轉我太燈

迪祖能反勝嗎 比我走盤就夠

好彩冇買11點

Jump得

主反cup啊 唔想無錢食lunch

Same 又係忙緊買唔切 贏左個唔使輸錢既機會

又同路，掛住屌即場

主上場先輸完2:0 仲買主係想點...

亞冠濟洲串香港腳希望訓醒收錢

0:2

唉 串左白無

Jump

訓得

講左好多次 首對尾 一定送分

有冇人派

客贏2粒有沒有得派呀帥哥

2球射中2球都入

唔識賭了 琴日上番20k 一個朝早輸嗮出去

同上場一模一樣,
今場竟然主讓人,笑死我

咁樣潤佢 想隻秋

比我落場踢cup佢4:2啦

咁大棍

邊個燈我

hi

乞

玩完一朝多左50數 走盤都好呀

1700 場波點睇

客

說笑而已

自己買咗濟州聯

球半兩球果然有玄機

濟洲串臭腳 同濟洲單頭skip臭腳大家點簡?

有冇人話我知拉根拿乜撚嘢事

單頭

濟洲直屌客勝定買盤好？

俾多粒開大

較5點9鬧鐘先早抖咁多位

why not both

得200蚊

我想跟你both既機會都無

15射0中 vs 5射2中

7角0中vs 5角2中

屌 完

ALL IN 濟洲 盤

迪祖真係世界級

濟州聯

岩岩輸到傻尻左

串埋你

迪祖害死幾多人

頭7場
客
主
客
主
客
主
客

30蚊rip

希望中濟洲聯

allin gun

等陣又可以3穿1起機

江蘇防守唔錯喎 飛腳贏到？

肛子 我

怎麼了

邊3場？

帶埋我 豬左1K

濟洲9.5大 重心

入返1k 再用2k 推一口

濟洲x東京x山葉x紅鑽大波 有同路？

濟洲同紅鑽

投注站一時時既兼職女真心唔錯

返工附近 企係門口叫人開戶口，毒撚既我只能眼尾望二下

匯豐： 買入500,000股62833， 成交價HKD0.056，共買入500,000股，未買入0股。P763555

匯豐： 沽出400,000股62833， 成交價HKD0.067，共沽出500,000股，未沽出0股。S634438
Cashed

之前葵興果個幾正

紫貝蛇

今日果個好撚柒

真係唔陪膽動物都買幾皮

gun

...

唔到

剛好填番柏斯波利斯個洞

垃圾迪祖

令我獲利回吐

垃圾西波

各位手足
細妹要收山戒賭了
有緣再見

唔好呀！！挽留！！

挽留

有冇大蛇 比頭場料！

頭場唔洗料啦下話街市賣菜個呀姐都識買

唔好啦

我真係諗唔到買阿德既原因

瘋狂收息

半一盤我就諗起含大

大胃

澳假7場亞冠得1分
韓假10場亞冠12分
自己諗

阿德一定得

1分

阿德主場阿婆都識買，唔買主都唔會買客啦

上場輸比飛腳3:0

阿德反底未？

All in 牙德一定得！

阿德今場勢踢爭氣波

阿德反底聽左幾個月都未反到。。。

澳職,不了

一早趁客仲有1.89入左
唔通阿德係大船

清潔龍

諗起恆大，阿爾

決了 兩場上盤！

不要再說了

歷基

仲有曼城找卡數

澳假魚腩隊我就唔敢買啦

富咸

仲未見到阿德張圖

一早出現左

手足們典睇

頭尾g支

想買半和

但驚阿得頂唔到🤦🏻‍♂️

上半2:0起跳 自己諗

阿得2:0

我買左牙德半場波膽
3:0
4:0
5:0

起碼3粒

支持 我係你就重注半場主其他

跟

超重心 阿德 半場主其他

咁牙得可能要留力打下場
小注 主其他

900倍 低水

主其他和其他1k call定經紀睇樓

打假波當然搵呢場打，全世界都買客

澳假同韓假一齊，冇咩做唔出

agger

牙得win到是實力

尋晚亞冠有幾假 大家都見識過

屌 岩岩689 tim

你唔好燈死主其他pls

樓主慢慢諗，大信心我重注跟

錯左po添

頭場半主

🤘🏿🤘🏿🤘🏿

有無同路

改左名啵

未改前輸到9彩 改左今個朝早都係輸600 自信心番哂嚟

上樓..

轟1k啦

一早叫左你改名

買完波考dse

我唔想今晚馬會破產搞到大家無得賭

死都唔撚信飛腳 買左大陸仔

中完含大伏
兩個都唔撚信

利伸已all in

ALL 阿德對家算

發過誓點都唔會要大陸仔 要左臭腳

臭腳又係搵食波

今晚摩納哥係咪大船

臭腳轉半一即allin

仆街1點話訓教訓到呢加都仲未訓

加油
口試我AL輕鬆A

暫時睇好濟州 臭腳

Same road

同路2串1 車多條單頭濟洲

繼續支持澳假....

對家

澳洲30幾度

大阪飛腳 Blacklisted

今日有無list

😒😒

暫時得濟州 上盤

same road

Allin 阿徳

對家

濟洲聯1.5細

追澳假對家既會唔會買埋首爾

除左首爾

尾數起機法

2x3

阿德一定德

總之唔係穿一就冇乜信心

只要有澳假同支那波就買對家

買左一半身家阿德

連泰國佬作客都可以唔洗輸
澳洲佬贏波有理

3:0起跳 等派

重注阿德點睇

終於同路

半場主其他

個肛字好型

上海sp係咪有迪維斯

性伴侶有候克 奧斯卡

西鑽會唔會hea踢 暫時想要佢⋯⋯

tevez

澳洲佬啲飛好勁

玩命 買澳洲佬

濟洲盤

亞假都唔跟飛開 你睇尋晚

迪維斯個隊 比澳洲佬收左皮啦

仆街阿德落飛

456

兩邊都1.92

咁易比你捉到就唔係亞冠

要左澳洲佬

睇開aleague都比飛嚇到，就真係白睇

主隊本身已經鳩，仲要個陣仲鳩

次次上盤都回飛

加左注，阿德

唔係仲信阿德掛

阿德唔撚得

韓國佬?不了

咪燈啦

濟洲江蘇臭腳3頭馬車
隊隊都會出力贏阿德

客主主

今場阿德會守和

澳假又要比人炒

下場先

澳尻佬開齋未

有冇link睇泡菜仔撚狗

兩場澳洲佬要大敗

IN阿德WE 7

牙得又吾得，大家笑呵呵

批准

有冇半客支持

阿德萊德聯 半場1/1.5 入球大

我狐

客大炒

上呀濟州

？

阿德攻乜撚
留力反底啦

球證又食角

Block

仲未block個撚樣？

你次次出現就睇到邊啲係新人

竟然仲有人未block假分狗

報假分死全家

唔理邊估贏 快入波開大 大家開心

阿德對扳

個個post都要講一次個個post都有人未block條友

我特登引啲新人出黎

OK 5-1

我負責引新人出黎

阿德萊德聯 第一隊入球

Show Blocked User - 匡智晨輝好西西
做功課啦仆街

有村嘉純係新人

大智若愚

濟洲2:0完好嗎？ 朝早豬到9彩

高蛇

返工好悶

好耐無賭了

架純新人

收聲啦明燈 鐘意咪all in

阿德2射

韓仔貨不對辦

ching好撚串

第一隊入球阿德得2.幾
但個盤係讓0.5/1 咩料

半客

All in 咗濟洲上盤同大角

阿德禁屌

買左韓仔 準備jump

D 澳洲佬 係咁回傳ON99

人有3衰6旺 你都會燈嘅一日
高sir 出料 鐘意就跟 唔鐘意就ignore lor

色用於 everyone

仲未有角呀...

In 高蛇 I fuck u!

Gd

依隊韓仔點炒飛腳架
好撚渣

高sir

做乜9仲唔刷角

3x1要左泡菜 唔撚然屌哂d泡女

韓仔後場猜都猜出界

濟州上丫！

入波未

亞德fg一定得！

泡菜廢到

澳假 快豬

韓仔開始上力

g持韓仔 話晒k1

一隻角都無

比c啦好嗎

你老尾好似未開波咁
C呢？

any link

你老母20分鐘都唔撚入

半二全二：8.5角細

上呀泡菜仔 你地老母好撚正呀

刷c未

入佢中路

場波腰斬左?唔識入

C啊

濟洲一定得

半細

出左7.5

9成和 2隊都9下9下

熱完身好快D入喇

未開波？0g0c？

屌仆街買撚左角大同盤

其實係咪未開波?

閪波

踢緊乜

1C

1c

屌。。唔撚係0:0完呀。。

韓仔入波啦

班泡菜做乜撚

韓仔入波未

亞德入未

派我未

準備2分鐘內入波

發夢都有機既

阿德D 後防真係好撚ON9

刷c呀屌你

濟洲快d入

預備入

阿德真係買唔落手

比多5分鐘.唔係就jump

咁都唔撚入

屌佢老母

差D 輸9埋 阿德狗

阿德狗 比人禁住黎屌

快d入波啦

韓仔番鄉下啦

德哥係頭5分鐘爆入唔到就完

找數未

玩撚完

牙油分一半ok?

又要波收濟洲全隊老母

走撚硬數la

走數輸一世

輸到甩褲

底褲都當尻埋

個jerry 同on9 輝 同一個人？ 專報假分？

C呢屌

泡菜腳軟

Blcok到手軟

泡菜

吊買撚左半客快撚d入波啦

走數

請你立即找數

C呢屌你

韓國仔贏唔到2球 就支持肥仔金統一

比你影到我個舊名

報驚。。。

濟洲

🚔到

韓仔真係好撚渣

之前就踢撚到曉飛

半客葬撕飛

半客呀

亞冠不如買哂入球細算啦

2C

韓仔想重演琴日 喂山劇本？

韓仔黎料

仲講 一陣黑名單風紀杯9你

泡菜仔應該好似琴日水原咁 入一粒收隊

嚟條撚

比兩粒啦

班澳狗 咁撚鐘意後防猜 遲早死

gel大力d啦

死快d

6.5b高水就allin

頂 又半和

阿德泊完巴士未

Wa屌半場都入唔到一粒

召喚連goal域連goal

飛腳轉盤 shit未買

派我起機

Pmed

差極都唔過半埸 痴撚線

主唔入就俾人入啦

就晒冇晒本賭 韓國仔再唔入

進攻緊 都可以傳返後

德德FG

西波

見佢平半1.65都唔柒轉屌左主w 1.8

靠你啦飛腳
濟洲仔信唔過

呀德你入唔到比人入啦屌

好波，江so有望

客勝都1.85 我買半一盤黎做乜9

認真濟洲下半會入 阿德啲後防勁易爆入

我呢

入到一粒偷笑 成班唔想踢咁

又有假波

唔好咁啦

個位數點起機

一定係

六合彩

臭腳 x Tokyo x 三箭

希望係咁

點買

Ar duck ho ball

泡菜唔贏就一定係假波 比晒機會主控波都唔入

半客crashed

唔係有得買半注咩

亞洲波信唔過

仲掃左徳哥既大波膽 又送錢了

每日都比泡菜同支那仔撚

得一注無得買半注架
咁個位數點夠錢買到半注

8.5 細

唔係又0:0完場下話我屌

巴打識野

韓國仔贏唔到2粒 贏1粒都好

飛腳

劇本 阿德FG 泡菜怒追2粒

下盤日，江so

gchi亞德fg

德仔一定得

咁唔好掛